咁多位巴打平時同啲女仔傾啲咩？

我發現我無咩話題 想黎依到學吓野

你係咪問錯地方

Dead air

咁多位絲打平時同男仔傾啲咩？

傾咸計多

呀媽成日都主動問我食唔食飯架

？

首先....

同問
瘋狂dead air

我咁問咗佢
佢讀bio之類既野 即刻講超多野 多謝哂

老母係咪地獄廚神
老豆係咪老婆奴

咁學術既